兩幅圖形容我對條文嘅睇法

⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠿⠛⠋⣉⣉⣉⣉⣉⣉⠙⠛⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠟⢁⣤⣶⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣤⡈⠻⢿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⡿⠋⣠⣾⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣄⠙⢿⣿⣿⣿
⣿⣿⡟⢀⣾⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⡀⢻⣿⣿
⣿⡟⢠⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡄⢻⣿
⣿⢀⣿⣿⣿⠟⠁⣠⣴⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⣄⠈⠻⣿⣿⣿⡀⣿
⡇⢸⣿⣿⠋⣠⡾⠿⠛⠛⠛⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠿⠛⠛⠛⠻⢷⣄⠙⣿⣿⡇⢸
⡇⢸⣿⣿⣾⣿⢀⣠⣤⣤⣤⣤⣀⣿⣿⣿⣿⣀⣤⣤⣤⣤⣄⡀⣿⣷⣾⣿⡇⢸
⡇⠸⠟⣫⣥⣶⣧⠹⠿⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠿⠏⣼⣶⣬⣍⠻⠇⢸
⡧⣰⣿⣿⣿⣿⣿⢰⣦⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣴⡆⣿⣿⣿⣿⣿⣆⢼
⡇⣿⣿⣿⣿⣿⡟⠈⠙⠛⠻⠿⠿⠿⠿⠿⠿⠿⠿⠟⠛⠋⠁⢻⣿⣿⣿⣿⣿⢸
⣿⣌⡻⠿⠿⢋⣴⣦⡀⡀⡀⡀⡀⡀⡀⡀⡀⡀⡀⡀⡀⢀⣴⣦⡙⠿⠿⢟⣡⣾
⣿⣿⣿⣷⣄⠙⢿⣿⣿⣶⣤⣀⡀⡀⡀⡀⡀⡀⣀⣤⣶⣿⣿⡿⠋⣠⣾⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣦⣉⠛⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠿⠛⣉⣴⣾⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣤⣌⣉⣉⣉⣉⣉⣉⣡⣤⣶⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿